(認真) 入夜警鄉黑大圍捕

Be Water

手足

打散晒你地 再出鄉黑打

Push

五大訴求，回歸重點！

一定係相信前線
不過而家未入黑，白衫/灰衫黑社會又未蒲頭，各位兄弟姊妹小心

交俾前線決定

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

push

安全返屋企呀最緊要

自己命運自己決定

平安回家

注意安全

小心

黑白配

推

冷氣軍師收皮啦

前線決定
但記得支線任黎咋

Push
DLLM POPO

義士要group小隊行動

6-10人齊行
唔好落單
見有人自己行叫佢join埋一齊行動

走先啦！始終係元朗唔係金鐘熟環境。

留意警黑大合奏。切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利，切勿中圈套！！

小心 入黑前前線都好走喇

走先啦，始終係元朗，唔係金鐘熟環境。

尊重前線決定，不割蓆

平安返家 唔好留 唔好最後先走

和理非走左好多喇 勇武都要小心呀 走呀 唔好入村

老老實實
人地出晒黎先走
係咪已經太遲？

手足be water.
但無論如前線保持理智，
我尊重前線決定

前線醒水

唔好落單

有種就過離,無就收聲

黑警一波
白衫一波
單純人力比較無著數
前線考慮下

冷氣鄉黑抖夠, 一陣點夠揪

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自己決定，民意喺邊好明顯，上面想反cup話我地暴民，政府內部分裂緊，個個爭住同黑警劃清界線

散

走啦，又唔熟路，趁仲係多市民搭車好快d走啦，再唔走今晚可能會死人架

我懷疑佢哋今日見人多都be shit watet

西鐵暢通
明天再見

救下散

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

我只會話冇黑警守既圍村
一定會有鄉黑出動
自己評估風險
小心睇路

入夜會出事架 唉

劇本

推 大家小心

萬事小心, 大家加油

求下勇武巴絲 be water

頂住，好多人出嚟打鄉黑

堅要走 班撚樣真係無性，入左去比人溶左都無人知

幾十支鏡影住

一定會
集體行動

大家小心